手機轉數好危險

成日轉錯

行山同大貓網上過數睇唔到戶口名,

反而去提款機過數就睇到,

所以我都係去提款機過算數

用fps啦，唔洗打名，又會show對方名嘅開頭字母俾你對

thx!!!!

滙豐集團內，名唔啱都可以轉數
其實同你ATM打戶口號碼無分別

你手殘就話人危險

fps啦 屌打全部

心諗手機都有轉數

number冇錯即係冇入錯戶口啦

用電話號碼過數就冇事
未出FPS 時
大貓行山都可以電話號碼過數了

點樣戶口號碼無錯而入咗比其他人

fps解決晒問題

以為講車

笑什麼 我打錯嘅原因係Apple同我自動correct左個名

唔識串字先會用auto correct

你用FPS？
個number 岩就得架
個名有鬼用咩